msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-29 08:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-09 09:16+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"

msgid "MailboxValidator Email Validator"
msgstr "MailboxValidator Email Validator"

msgid ""
"This plugin enables you to block invalid, disposable, free or role-based "
"email from registering for your service. This plugin has been tested "
"successfully to support WooCommerce, JetPack, Contact Form 7, Formidable "
"forms and many more."
msgstr ""
"此插件让您可以阻止用户使用无效、一次性、免费或基于角色的电邮地址来注册您的服"
"务。此插件已经过充分的测试，并支持WooCommerce、JetPack、Contact Form 7、"
"Formidable forms以及更多插件。"

msgid ""
"Please sign up for a <a href=\"%1$s\">free MailboxValidator API key</a> to "
"enable the email blocking."
msgstr ""
"请注册一个<a href=\"%1$s\">免费的MailboxValidator API密钥</a>来使用电邮地址阻"
"拦功能。"

msgid ""
"This plugin enables you to block invalid, disposable, free or role-based "
"email, from registering for your service. This plugin has been tested "
"successfully to support WooCommerce, JetPack, Contact Form 7, Formidable "
"forms and many more."
msgstr ""
"此插件让您可以阻止用户使用无效、一次性、免费或基于角色的电邮地址来注册您的服"
"务。此插件已经过充分的测试，并支持WooCommerce、JetPack、Contact Form 7、"
"Formidable forms以及更多插件。"

msgid ""
"The email blocking will be activated immediately once you have enabled the "
"blocking options. No additional coding is required. Please visit <a href=\"%s"
"\">here</a> to learn more about how the blocking works for each supported "
"plugin."
msgstr ""
"一旦您启用阻挡选项，电邮地址阻拦选项将立即启动。您无需编译任何额外代码。欲知"
"此阻拦选项如何在其他插件运作，您可以浏览<a href=\"%s\">这里</a>。"

msgid "Plan Information"
msgstr "方案资讯"

msgid "Plan Name"
msgstr "方案名称"

msgid "Credits Available"
msgstr "余额"

msgid "Next Renewal Date"
msgstr "下一更新日期"

msgid "Main Settings"
msgstr "主设定"

msgid "MailboxValidator API Key"
msgstr "MailboxValidator API密钥"

msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

msgid "Block Invalid Email"
msgstr "阻止无效电邮地址"

msgid "Block Disposable Email"
msgstr "阻止一次性电邮地址"

msgid "Block Free Email"
msgstr "阻止免费电邮地址"

msgid "Block Role-Based Email"
msgstr "阻止基于角色的电邮地址"

msgid "Block Custom Email Domains"
msgstr "阻止定制电邮地址域名"

msgid "Please enter a MailboxValidator API key to enable the email blocking."
msgstr "欲使用电邮地址拦截服务，请输入一个MailboxValidator API密钥。"

msgid ""
"You can sign up for a <a href=\"%s\" target=\"blank\">free MailboxValidator "
"API key</a>."
msgstr ""
"您可以通过注册来获取一个<a href=\"%s\" target=\"blank\">免费的"
"MailboxValidator API密钥</a>。"

msgid ""
"Log down the API transaction details for debugging purpose. Please disable "
"this option for the live mode."
msgstr "记录下API使用详情，以便日后除错用途。请勿在线上模式使用此选项。"

msgid ""
"Block invalid email from using your service. This option will perform a "
"comprehensive validation, including SMTP server check."
msgstr ""
"阻止用户使用无效电邮地址注册您的服务。此选项将进行一个完整的检测，包括SMTP服"
"务器检查。"

msgid "Block disposable email from registering for your service."
msgstr "阻止用户使用一次性电邮地址注册您的服务。"

msgid "Block free email type from registering for your service."
msgstr "阻止用户使用免费电邮地址注册您的服务。"

msgid ""
"Block role-based type email, such as admin@, support@, sales@ and so on, "
"from registering for your service."
msgstr ""
"阻止用户使用基于角色的电邮地址册您的服务，例如admin@, support@, sales@等等。"

msgid ""
"Block email domains from registering for your service. Please enter one "
"domain name in each row."
msgstr "阻止用户使用电邮地址域名注册您的服务。请在每行输入一个您欲拦阻的域名。"

msgid ""
"Love our plugin? Please leave us a %2$s rating. A huge thanks in advance!"
msgstr "喜欢我们的插件吗？请为我们留下%2$s评分。先在此多谢您！"

msgid "Would you mind sharing with us the reason for deactivating the plugin"
msgstr "您愿意与我们分享您停用此插件的原因"

msgid "I no longer need the plugin"
msgstr "我已经不需要此插件"

msgid "I couldn't get the plugin to work"
msgstr "我无法使用此插件"

msgid "The plugin doesn't meet my requirements"
msgstr "此插件没有达到我的要求"

msgid "Other concerns"
msgstr "其他原因"

msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "呈交与停用"

msgid "Skip & Deactivate"
msgstr "跳过与停用"

msgid "Please select your feedback."
msgstr "请选择您的反馈。"

msgid "This email address domain has been denied access."
msgstr "此电邮地址域名已被拒绝访问。"

msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的电邮地址。"

msgid "Please enter a non-disposable email address."
msgstr "请输入一个非一次性的电邮地址。"

msgid "Please enter a non-free email address."
msgstr "请输入一个非免费的电邮地址。"

msgid "Please enter a non-role-based email address."
msgstr "请输入一个非基于角色的电邮地址。"

msgid "Quick Feedback"
msgstr "快速反馈"

msgid "On"
msgstr "开启"

msgid "Off"
msgstr "关闭"
